更新 iphone冇畫面

黑咗mon

下世小心啲

未開機

唔係咁開心呀

咁你依家點上連登😸😸😸

用緊家人部機回 認真post

冇電

😹😹😹

因為你太靚仔?

係咪插電腦更新

唔係 電話手動更

試下插電腦 可能可以重啟？
先前我電腦更新都係咁
要再揾另一部電腦搞

磚咗了data無曬

用家問題

試過用電筒照有無畫面？(背光死以為完全黑mon)

Ok返了

再插返電就ok